係時候200萬＋1再出黎

和理非assemble ！！

非暴力，極理性咁出黎話比柒婆知香港人唔會怕鳩你條撚樣！

推!!

林奠在台一日，這運動絕不會完。所有持份者係唔係都想攬住一起死？恐怕唔係，建制內一定人心浮動，各位幫手分化林奠與建制。